廿幾歲想學跳舞應該去邊學好

都係想試下jazz funk, hip hop 呢d大類野
咁老先學好似怪怪地咁

同問

Pish

我都想學

有無興趣上我Private 堂 齊8個人開班。主要教hiphop jazz funk kpop 堂費平過出面1半 有7年教學經驗 有無底都學得

唔會怪呀，有心就得吧

我都25歳 但都有興趣
諗左好多年都冇行動

再過多幾年就係跳社交舞既年齡

組隊20幾歲 private 班 一齊學

details

搞清楚係hip hop 定urban定kpop定jazz funk先
如果你係中意果d排舞呀果d就學urban囉
urban同hip hop係2樣野

有無tg

你個名
我偶像

睇左少少片 對hip hop 大d興趣
巴打好似好熟咁喎

識貨呀

好奇一問,你睇咩片?
香港好撚多人話自己跳[hip hop]

唔可以話好熟啦,有跳開,
唔係識好多,一直都仲想了解多d

youtube search ja

普通studio都得
Studiodanz, BCDC, Nexus, Bedrex
呢幾間都多人上 睇你具體想學咩style

睇完E條片覺得歐美街舞好型...
其實街舞係咪即係hip hop
Ranz Kyle 跳既係咪都係Hip hop

其實hip hop係咪女仔跳先會型..
男仔跳會好柒?(如果唔係可唔可以比d例子黎 淨係一個男仔跳而又好型既)

去ccdc學啦 係黃大仙
又平又多時間揀
d老師有heart
d同學都係廿歲起
我多數上星期日朝早jazz funk
有興趣可以約埋一齊去
但今朝感冒走左堂

我係買套票
一套十張1300蚊
單買一張就貴啲 但都係百幾蚊
咁可以上十堂唔同既堂都得
套票既話就去之前打去問有無位
留個位就得 多數一班十人到啦
個老師有人氣既會十幾人

hip hop係街舞一種姐,仲有其他style

仲有,條片個黑衫女仔完全唔係跳緊hip hop囉

睇左一陣你講果個ranz,佢都唔似係跳hip hop

搭單問
我三十零歲
想加強身體控制/協調/平衡既能力
學跳舞係咪一個好選擇

咁佢地跳緊咩？

似學瑜伽會岩啲

我都想學，以前細個有學跳舞但係因為屋企問題無再學

我都想學
但自己就黎30歲唔敢自己出去報班
驚去到勁多10幾歲既o靚仔o靚妹搞到好奇怪咁

有冇巴打組團

Search Soki Fung

同樓主一樣 成日好想學但又覺得自己太老冇行動

who cares?
其實真正介意嘅得你自己一個

我會話佢地係排舞囉
比較似嘅就係urban style 同jazz funk 囉
Commercial 嘢囉
姐係1million dance studio 果d囉
好難去界定佢地係跳緊咩style
但絕對唔係hip hop

就嚟三十歲留名

我都想學
自已一個女仔學又好似好怪
不如係度組團一齊學？

男受唔受

你地有無話想學咩style 呀？
其實唔使驚一個人或者驚自己年紀大
你越等就越老
30歲仲唔學唔通40歲先學咩
當然，40歲先學都無問題

小妹係垃圾但都略知一二
有好多studio wo
Kln: studiodanz, infin, bedrex, crewplayers,neverland,@dance,soDance
Nexus大圍，bcdc 葵涌 etc
無話邊間好5好,都係睇tutor
不過studiodanz 年齡層廣d
好多打工仔放工會去跳
不過最好簡一個style
跳得耐就會可以跳到其他style(因為講到尾都係身體ge開發)
5知上咩可以咩都試下先/睇YouTube
Hip hop, jazz funk,popping ,reggae, (打手)
contemp,locking, breaking ,waacking ,urban etc...
有性趣去dl digginHK apps 碌碌
Reminder:5好覺得自己7 5敢上堂
無人一跳就協調到爆

你講得岩呀

屯門區有冇介紹

跳開？

雖然大家都係跳舞人
但都要講句5你老母
唔字唔識打呀？

元朗有間boogie dance 同 showtime
葵芳有bcdc
應該係最近

其實咩style都得
至在活動下身體
但真係想30歲前學

咁咪去囉
剩係旺角都有幾間
可以去so dance studio
係太子
通常比較少人

唔想自己一個去呀
身邊果啲都對跳舞無興趣

巴打組團
我第一個報名

第2

我鐘意現代舞同K-POP既排舞 有團既話JOIN埋我
另外想問下呢幾條片入面既舞屬於咩STYLE?

好型好有力量

可以試下onestowatch 啲tutor都係做開紅館大show
推薦Don-GirlsHipHop同Ashely-JazzFunk

唔識分咩style wor,
我剩係知唔係街舞唔係[hip hop]囉
利申：跳開popping

其實呢個世界係無girls hip hop...
girls hip hop只係一個commercial term去attract下妹妹仔同OL

想跳舞減肥留名
男受唔受

利伸成日睇韓國1million覺得班仔好正

去studiodanz囉
年齡層都好廣 唔驚覺得自己年紀大

有興趣

Billy 老師

港島南有冇好推介

其實男仔跳Jazz會唔會好gay

申利gay

我都廿幾歲，一直個心都想學locking同popping
有冇咩好介紹

有無人一齊學bcdc
喺果頭番工想去果面學

搞清楚jazz定jazz funk先
jazz係一d類似bullet, contem果d感覺架
(我知jazz同bullet, contem完全唔同，
識野唔好屌我 類比姐)

jazz funk就係而家ig成日見果d女仔跳一d好出名ge歌
比較girlish
當然都有男仔跳
更加有男仔教
當中有gay有唔gay
你要gay的話，你去健身都gay啦
關咩事

住邊頭呀？
locking香港唔算好多人教，
跟carter囉，太子有得學

popping就真係都幾多人教啦，
你可以上網睇下中意邊個人style，
再跟佢學，又或者貪邊間studio就腳囉

絲打咩年紀
我過左廿中
去學跳舞有d尷尬